[VALORANT特戰英豪]香港server今日開

VALORANT特戰英豪 以角色為核心的5對5戰略射擊遊戲
Download:
新手指南:

Valorant最低配備要求
標準需求：60FPS
OS: Windows 7/8/10 64-bit
RAM: 4GB
CPU: Intel i3-370M
GPU: Intel HD 3000 1GB VRAM

最高需求:144FPS
OS: Windows 7/8/10 64-bit
RAM: 4GB
CPU: Intel Core i5-4460 3.2Ghz
GPU: Nvidia GTX 1050 Ti 1GB VRAM

辣殺支那監控驚

騰信不了

支那驚俾狗玩

第一日就有外掛

不了

擁晒玩家電腦權限話為防外掛都仲係有？

Fps無外掛應該都無可能

香港係跟台灣SERVER?

獨立

連登仔話唔課金就得
但係共雪就要繼續杯葛
Goodest Logic

全部大陸人

垃圾

有冇人入唔到訓練場 我完全入唔到

死咗ser

入親去都ERROR CODE 59
係咪即係維護緊

左炒右炒 仲要支那驚不了

正在進行緊急維護

比狗玩

玩左幾場 唔係話特別好玩

加我好有一齊玩
支那低端人口#8656

LOL同LOR咪仲多人玩
呢隻槍驚算唔錯了 有少少fps底都幾易上手